[文宣撚召喚] 外媒唔係好明點解我地叫D犬做 "CONDOM仔" 同 "毅進仔"

佢地唔係好get 到個精髓
有冇英文好嘅手足可以 中英對照解釋下
整完可以順便周圍貼 激勵下警犬嘅士氣

高層割席 -> 前線用完即棄 = condom

毅進仔唔解好過解
陣間佢地以為我地用學歷定奪人 又要再解釋

係 condom反而可以講

期待文宣group 手足嘅精美設計

pish